edu psy 到底讀啲咩？ 有冇讀過嘅人可以解答小妹

如題，聽日in
想知道多啲詳情
上過佢學校個網睇又好似好空泛咁樣
所以想問下有冇讀過嘅人可以解答我

你自己覺得psy係讀咩？

讀pussy

Youtube 自己search educational psychology course/lecture 煲片

唔知你又報？

聽咁多人讀都好似係讀上去Master先有用，先有牌去做心理學家，但GPA要爆4

唔通20個會都想讀咩